% Ønskelisten til Fredrik Lindseth
% CC BY-SA
% Author: Fredrik Lindseth
% Date created :  2016-11-20
% Date modified : 2019-12-03
% URL: https://gitlab.com/FredrikLindseth/onskelisten/

% Gift, coal and hat  icon made by Freepik from www.flaticon.com
% Ginger bread man, candy cane, christmas tree and bauble icon made by Madebyoliver from www.flaticon.com

\documentclass[10pt,twoside,a4paper]{article}

\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc} % for Æ Ø Å
\usepackage[]{hyperref}
\usepackage{gensymb} % for \degree

\hypersetup{
pdfauthor={Fredrik}, 
pdftitle={\O nskelisten til Fredrik}, %overskriten på PDFen når du åpner den
colorlinks=true,
urlcolor={blue}, %fargen på link hvis colorlinks=true
urlbordercolor 	={0 0 1}} %if colorlinks=false, ha boks i stedet

\urlstyle{same} %for å bruke samme font til URL som resten

\usepackage{enumitem} %for mer kompakte lister kombinert med \begin{itemize}[noitemsep]

%skvise margene for å få plass på en side og stor marg øverst for å få plass til stempel
\usepackage[top=5cm, bottom=0.5cm, left=3.5cm, right=3.5cm]{geometry}

\usepackage[scale=1,angle=0,opacity=0.7]{background} %for bakground picture

\newcommand\BackImage[2][scale=1]{
\BgThispage{}
\backgroundsetup{
  contents={\includegraphics[#1]{#2}}
  }
}

% change the default font family to sans-serif
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}

    \BackImage{./media/postStempelOgBakgrunn/stempletBakgrunn.png} %[width=\textwidth]
\noindent
        \Huge{Ønskelisten til Fredrik} \\
        \large{Oppdatert \today}

    \pagenumbering{gobble} %no page numbering

    % \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2.2ex]{pictures/hat.png}}
    \paragraph{I tilfeldig rekkefølge, jeg blir like glad for alt:}

        \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2.5ex]{pictures/bauble.png}}
        \begin{itemize}[noitemsep]
            \item Bøker eller noe som påvirker meg, som du mener jeg/alle burde lese / kan få noe nyttig ut av
            \item Oppkuttet ved, regelmessig levert på døren
            \item Hjemmestrikkede ullsokker
            \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2ex]{pictures/gift.png}}
            \item \href{https://www.goodreads.com/review/list/14767390-fredrik?shelf=jule%C3%B8nskelisten}{Bøker fra ønskelisten min på Goodreads}
            \item Innesko til å bruke på jobb
            \item Skjorter til dagligdags bruk
            \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2ex]{pictures/christmas-tree.png}}
            \item Førerkort på tilhenger 
            \item \href{https://eustore.ifixit.com/en/Tools/Toolkits/Pro-Tech-Toolkit.html}{iFixit Pro Tech Toolkit} til å reparere elektronikk 900,-
            \item \href{https://www.senz.com/product/pure-black-senz-xxl/}{Senz xxl/paraply} 1100,-
            \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=3ex]{pictures/candy-cane.png}}            
            \item \href{http://www.thermoworks.com/ChefAlarm?quantity=1&color=6}{ChefAlarm steiketermometer} 1000,-            
            \item \href{https://www.prisjakt.no/product.php?p=5147710}{XBOX Elite kontroller 2} 1800,-
            \item \href{https://www.prisjakt.no/category.php?l=s336555116}{Kjøkkenvekt med nøyaktighet på 0.1 gram} 300--1000,-
            \item \href{https://www.prisjakt.no/product.php?p=4956829}{Kobo Forma-ebokleser} 2900,-
            \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2.2ex]{pictures/hat.png}}
            \item \href{https://arstechnica.com/store/product/subscriptions/?utm_source=frontpage&utm_medium=banner&utm_campaign=ars_subscription_appeal&utm_content=ars-sub-app-free-yubikey}{Ars Technica årsmedlemskap (og yubikey med logo)} 429,- 
            \item \href{https://www.banggood.com/MINI-UpGrade-TS100-Digital-OLED-Programable-Interface-DC5525-Soldering-Iron-Station-Built-in-STM32-Chip-p-1021266.html?cur_warehouse=CN}{Loddebolt} + \href{https://www.banggood.com/MINI-Original-Replacement-Solder-Tip-For-TS100-Digital-LCD-Soldering-Iron-p-984215.html?rmmds=search&ID=517512&cur_warehouse=CN}{tupp} 800,-
            \item \href{https://www.amazon.com/Security-Sticker-Smartphone-Cellphone-Adhesive/dp/B075XLPJM2}{deksel til kamera} 120,-
            \item Chemex kaffebrygger 500,-
            \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2ex]{pictures/christmas-tree.png}}
            \item Ett skikkelig strykebrett 
            \item \href{https://www.amazon.co.uk/Ferrari-G10006-Delizia-Pizza-Oven/dp/B002VA4CDI}{G3 Ferrari pizzaovn} 1400,-
            \item \href{https://bakerenogkokken.no/produkt/kitchenaid-gronnsakskutter-rive-og-kuttetilbehor-5ksmvsa/}{KitchenAid Rive og kuttetilbehør} 1300,-
            \item Kjøttkvern til KitchenAid 
            \item \href{https://www.framoslo.com/en/products/bunadblankets-green}{Fram Oslo bunadteppe} 1800,-
            \item \href{https://www.prisjakt.no/category.php?t=7632&k=560}{Bamix Stavmikser} 1500,-
        \end{itemize}

        \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2ex]{pictures/gingerbread.png}}
        \paragraph{Mine størrelser}
            \begin{itemize}[noitemsep]
                \item Sko: 42
                \item Bukser: 29 i livet, 32 på lengden
                \item Klær generellt: liten/small
        \end{itemize}

    % \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2.2ex]{pictures/hat.png}}
    

    \renewcommand\labelitemi{\includegraphics[height=2ex]{pictures/coal.png}}
    \paragraph{Antiønskelisten}
        \begin{itemize}[noitemsep]
            \item Husoppfyll som ismaskin og eggekoker, etc
            \item Tullete bøker
            \item Ting som ikke varer lenge (fem år)
        \end{itemize}

\end{document}